新工2揀1 求意見！

小弟目前有兩份工 叫做都有offer
講下背景先 27M 19RN仔 家庭負擔不大
自己搬出黎住工廈劏房 250呎 6000蚊租 連日常消費
10k左右
Job a:打醫院工 34k左右 max54k 44hrs/1week
28AL
Shift 要返通宵 忙 唔諗住升職 因為要讀master
Joe b:藥廠nursing post
30k+bonus 逢 1 3 5 返9-5office 要跟case
要出街 上門check 醫療器材 打report
逢2 4home office 聽hotline 解答醫療問題
但未知前景如何

藥廠sure

轉私院, 再跳出去R 藥廠POST, 要加20%最最最少

RN咁難請人你都唔R 高D, 真係做爛市

B, 返shift 狗都唔屌

2啦緊係

一定第二個

無私家請我 有j唔易入私家

無知一問
27M 19RN咩意思

sorry 我表達清晰d
27歲 male 濕鳩RN 一名

介紹D 同學黎識下

屌你以為係乜野 education backgrounds 黎

同學27up
好樣ge 嫁晒人or有仔
單身都唔荒好得去邊

B啦on9 咁都要諗